有無人好鍾意食愉快動物餅。。。

好撚愉快呀呀呀呀！！！

紫菜味宇宙第一！！！

好想瘋狂地咬餅囝學英文！！！

愉唔愉快？？？

愉快動物餅首席打手

Me-3-

=3=

想同美咬餅餅._<

衝！030

超好食

嫲><做緊咩啊

美

失緊眠-.-

岩岩係屎坑打完JJ...

諗住哥哥打？

其實幾好食 但好肥

如果唔係中國生產就更好。

致癌喎

食一塊就食到停唔到口 唔得，企硬！不可一不可再！

食到成手紫菜 一路食一路睇上面啲英文字
熊仔餅又係會睇上面幅圖 樹熊做運動玩樂器訓覺乜都有

屌 啱啱先夢見愉快動物餅
好撚好食
有時唔想畀人笑鳩我食低能嘢 自己買番盒黎啪

魚仔餅先好食

細個成日食，無愉快過，咁就28年

Woooo~ 無心睡眠

好撚油 食完隻手已經有油光

等生cancer 啦你哋

細個默書放咗幾塊入櫃筒出貓

Fat -.-

v3v

咬lin餅>.<

一日可以食三包

j

無心睡眠？

Dirty...

嗰個係你-.-

屌拿星 人生完結

同埋成口紫菜

諗起都想食

我慣左咬爛四隻角仔先

夢見係咩事 我成日十盒十盒咁掃

紫菜味

會愉快的

腦交戰 >.<

致癌嘛仲有

醒

食愉快動物餅食到生cancer可謂三生有幸
我願意 快點畀埋老母麵同魚仔餅我

三生有幸 笑撚死

成日發啲九唔搭八夢
瞓到懵撚咗

夢見哥哥梅姐開心到唔識講

快點 絕對有講過
畀埋熱浪同bbq味薯片我

我昨晚都發春夢，夢到啲同學